屌你老母曾鈺成張達明 如在場人士希望離開 可保障各位不受暴力對待?

幾撚時暴力對待係必然發生
要你班撚樣入嚟保障

你明知班狗無人性暴力對待示威者
你唔撚去屌班狗
你入嚟扮好人話保障到佢地?
屌你老母原來不受暴力對待呢樣野係香港係要知名人士去保障
你自己講得出都知咩事啦
重合理化成件事
當自己係英雄?
明明你係蹤容緊班狗呀垃圾

嬲撚到

尋日又無人屌架喎